佩狗今季賺咁多都唔買球證

抵撚死啦

自己輸波話疤狗買球證 你地個即討post真係令人大開眼界

利雲真心黑，馬些路無做乜都紅

講緊佩狗唔買球證你講疤狗把撚咩

吓 邊隊成日話馬德里政府逼害呀
你地講得我地唔講得呀？

無越位吹越位
犯規唔撚吹

從來只有加泰被迫害

每場紅一個
輪換都唔夠人

作賊心虛